kirin lemon有氣水！

呢隻超好飲、係日本時狂飲、估唔到759阿信屋會入貨！

無酒精/糖?

炭酸飲品黎、有糖的

香港有幾隻已經叫高質，你肯定佢入到圍？

排名不分先後： cc lemon， 玉泉西柚，好似仲有隻新奇士。

如用佢地比一定入圍
佢係清新唔太甜唔黏口
如果要比既只有玉泉有氣有味水有得鬥

要唔要廿蚊支

9.9

屌..樓下間759執左

巴打個名好熟口面

飲咗，而且加埋絕配

呢間廠D嘢好奇怪，飲落去唔算甜，但糖嘅含量一D都唔少，有8.3 g ！

正過玉泉西檸就掃

可能氣多唔覺啦

kikin~~lemon~~kikin~~lemon~~lalalalalala~kikin~lemon

鍾意水瀬唱多D

啱啱買咗，好撚正
聽日落去買翻半打

我今晚都想買幾支

我仲買咗呢個未知伏唔伏。桃味可以的

應該除咗粉紅色桃味，其他都係伏

BiSH

其他全部都勁好味架喎

鍾意飲佢乳酸味完全唔覺飲緊酒